反了反了，無線播沒有煙抽的日子

作詞：王丹
作曲：張雨生
編曲：陳志遠

沒有煙抽的日子 沒有煙抽的日子
我總不在你身旁
而我的心裡一直 以你為我的唯一的
唯一的一份希望

天黑了 路無法延續到黎明
我的思念一條條鋪在
那個灰色小鎮的街頭
你們似乎不太喜歡沒有藍色的鴿子飛翔 啊～

手裡沒有煙那就劃一根火柴吧
去抽你的無奈
去抽那永遠無法再來的一縷雨絲 喔～

在你想起了我以後
又沒有煙抽的日子 喔～

幾時播埋自由花